中移4.5G上網12GB$198平唔平?

仲用緊中移4G上網$198 5GB 過左5GB無限上網(限速)
可以加多$98多5GB 大陸都可以用

係唔知呢個包唔包大陸上網
$198 有12GB對我都好夠

中移堅抵屌

個po乜撚野事

變左sales po

我都係呢個
如果勁少返大陸其實12gb呢個仲抵